其實女朋友們究竟有幾包容先接受到成日ot big 4 男朋友

雖然體諒佢地好辛苦 又成日去外地公幹 peak season 永遠有開工無收工
但究竟d女朋友又唔係同行/公司既點頂

有無人試過因為有個做audit 既男朋友而受盡折磨 好孤單咁過每一個特別節日 最後頂唔順分手
Like=yes

知唔知個女仔既樣同性格係點先

兩個都做audit 咪冇問題囉

完全無興趣